剛去完香港donki，一聽首歌已經完全無日本感覺

真係只有未住過日本嘅人，先會覺得似日本，尤其一聽首歌。
Btw 都讚嘅

你住過日本 你威啦 最撚威係你啦呢期

一入去已經忍唔住唱 班popo感染...

武漢沙士
打得多人 原來現在比天收

呢首都有播 我都覺得呢首有激安feel好多